又話波台狗好撚勁

之前成日打飛機話擊退cc台
依家吹水台是但一個宇兄打撚到波台仆街

成班波台垃圾重係到推來推去冇人敢應戰

咁認真做乜 攞完彩咪算

冇錯
你地蝦世清會有報應

屌你老母無人打me打算 我d肌肉唔係完美咁簡單

波台垃圾呢4個字唔係講笑

講多次就me同你打算

要比場費不了

呢個真

高登波台就係
連登波台玩泥沙 無個打得

唔準你話我班手足 星期日個場唔好曬 me同豬sir較量下 好想撚狗了😂😂

講打小妹真係無得豬

講真 彈狗出街打南亞仔都一拳一件啦

你敢打我？

豬蛇返工點打

唔講唔知 me十八舊腹肌

我有棍

用孖葉鎖撚住佢

加油

唔好再恰弱能人士，再係咁我報警架